有啲咩錢係唔慳得?

1. 食物
2.增值自己

安全套

當然係課金比my radio, 記住毓民射馬

叫雞

走啦你

手術/健康

醫療

屌你老母，唔想聽就咪撚聽，過主D100

走你老母，我地頭

想送俾人, 覺得佢會鍾意嘅禮物
唔一定係伴侶

派錢

( Show Blocked User - 芒果佬 )

人靠衣裝

唔撚夠人講就block ，你老味，你最大枝嘢

要買名牌?

扮靚靚（後生唔扮幾時扮）
比屋企人錢（要及時孝順）

同friends social

住屋

電話費

香港邊個買到樓

保險

呃錢

投資

好多人出事個時就講早知就唔慳呢D錢